有無方法可以整死龜頭bob?

集連高登時力量，龜頭bob真係好乞人憎

連登仔捧紅佢就得

如果佢純粹樣衰就搞9佢
係講唔通

大家要團結唔好反佢

你估自己超人咩 連登仔死撚開一二邊啦

真心想佢死

你唔鍾意佢都唔洗殺人呀嘛

用多d飲管

紅左仲係好R撈 咩大細SHOW都岩

樓主小心，龜頭bob報警既話，你依個可以比人告刑事恐嚇

會唔會太高估連登仔

連登越反人越紅，阿bob 有機攞奧斯卡